香港大學回應傳媒查詢罷課事宜：教與學將如常進行

香港大學22日在其官網回應傳媒查詢罷課事宜時表示，新學年的教與學活動將會如常進行。

港大發言人指出，“大學是學術教育機構，港大新學年的教與學活動將會如常進行。同學有表達意見的自由，而參與罷課的學生應留意這對他們的學習進度可能造成的影響，同時必須尊重其他人上課學習的權利。大學會密切審視有關狀況，以確保正常的教與學活動不受影響。”

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

港大不撚嬲唔計attendance